中秋出去尖咀賣玩具諗唔諗得過

有無人試過? 跟著情人節去賣花 賺個快錢

賣月餅仲好賺

係條街度買月餅

我個人經驗係情人節海旁賣花
賣左5個鐘，成功賣左兩支咁大把
我見我隔離條友成晚一支

賣幾錢一支先

一開頭賣$30
賣唔出之後$10支
最後賣出2支
仲要係10歲唔夠既靚妹買